係鴨記share左成朝長輩圖

係全香港最多廢老同蝗嘅地方share! 而家過美居中心邊食午餐邊share! 尿袋都帶左幾個share完就去金鐘！

攝影台巴打要團結一致！

廢老會用iphone?

只要有一個用
佢收到就會share出去

遍地開花

唔駛理果班傳播失敗主意嘅人

啱 講好左兄弟爬山 大家加油

仆街 係咁比龜逗

不蛇